Apple 暗示 iPhone 12 系列全黑發光問題由 software bugs 所引致

下面個個comments 都係問yellow tint issue

用LG同Samsung Mon
但係LG同Samsung自己啲機冇事
係用家問題

Apple好黃，啲mon

唔係話ios完美？ 點解會有bug？